塔地鐵沖閘唔拍卡 屌你老母啦

死窮鬼 貪小便宜 我特登眼神向後裝你都厚顏無恥沖閘

報警

大圍站 粉紅恤衫 中年男人